機管局又用同一招

而家機管局同黑警聯手封撚哂交通
又想好似上次咁希望遊客屌鳩我地

屌咪好，香港就係咁撚仆街
永遠都唔好再黎香港

話之佢，入左先

個處比人破咗仲有乜好驚

Wfc?

佢主動封其實係唔係變相機場已經廢左